<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">College</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_finformation">FinformationActivity</string>
    <string name="title_activity_scan_file">ScanFile</string>
    <string name="title_activity_lookover">LookoverActivity</string>
    <string name="title_activity_essay">EssayActivity</string>
    <string name="about_content1">
<![CDATA[
<html>
 <head></head>
 <body style="background-color:#F5F5F5;"> 
  <p style="text-align:justify;font-size:16px;color:#323232;text-indent:2em;">笔者今年大三，我觉得大学眼看过了一半多。我至少从开始的迷茫困苦到现在比较清晰的看到自己要走的路。
我觉得就这么几点感想，大学要做什么
取决而且只取决于你的价值观

所以在我眼里，大学4年，如果你能花4年明白自己就行想要怎么活，你的人生想怎么过，你最想要得到的是什么，就足够了。 


有的人大学不学习只玩游戏，
有的人大学不玩游戏只学习，
有的人大学什么不做只恋爱，
有的人大学就想入党，
有的人大学就要找个白金男，
有的人就是冲着恋爱去的。


很正常，看着每个人都在述说自己觉得怎么做怎么做好，
你可以说玩游戏是浪费生命怎么的，
也可以觉得天天逃课的都是傻逼，
也可以觉得去学生会做事的就是走狗。

如果你就是喜欢玩游戏，并且认为自己能够为止奋斗一生那么就去做吧，其他人怎么评论又如何，难道只有拿奖学金是牛逼的？
如果你认为人生就应该平平淡淡娶妻生子 ，乖乖念书然后去找工作然后一步一步过有什么不好？


比起那些会为玩游戏而抛弃一切的
我更鄙视那些什么都想做什么都要做，结果机会给他了又开始说这个不会那个不会的人
或者今天说我要那奖学金明天又说学习顶个P用的那种。



找到那个最美的自己，然后为之不断奋斗，这是我在大学的最大体会。
</p>
  </body>
</html>
]]>
    </string>
    <string name="title_activity_schoolfind">SchoolfindActivity</string>
    <string name="title_activity_majorfind">MajorfindActivity</string>
    <string name="title_activity_localfind">LocalfindActivity</string>
    <string name="title_activity_coursefind">CoursefindActivity</string>
    <string name="title_activity_essay1">Essay1Activity</string>
    <string name="title_activity_essay2">Essay2Activity</string>
    <string name="title_activity_essay3">Essay3Activity</string>
    <string name="about_content2">
<![CDATA[
<html>
 <head></head>
 <body style="background-color:#F5F5F5;"> 
  <p style="text-align:justify;font-size:16px;color:#323232;text-indent:2em;"><p>如何自学是很重要的一个问题，不仅在学校里，将来开始工作也会持续的面临这个问题。我不能算是特别成功的自学者，但还是有一些经实践证明稍微行之有效的方法和原则，在此与大家分享： </p> 
<p>1、获取资源</p> 

  最重要的就是善用网络的力量，首先是善用搜索引擎，

维基百科。虽然不会让你光是天天看 wiki 就能通过考试，但千万别忽略很多 wiki 条目（尤其是字数很多的主要条目们）页面下方会有「参见」和「外部链接」，它们都是极其宝贵的资源。这一点在中文维基上体现的远没有英文维基明显——刚好，你瞬间就有了学英语的目的、动力和资源。稍后我会简述一下方法；

豆瓣小组。虽然豆瓣表面上已经成了宅基腐的同义词，但成天上去捯八卦看直播你可就真的只能停在表面了。豆瓣是一个厉害的网站，即使对会计学专业的学生而言也是如此。你可以首先选择一个人数最多的小组进去（不了解水深时我都是这么做的），接下来你就会看到重要的东西以及宝贵的经验

百度知道/贴吧。保持 open mind，不拒绝从任何地方学到东西。百度全系产品的一个非常好的好处是门槛极低，几乎为零，任何小白问题都有得到解答的可能——当然，答案的准确度往往不佳，但相比无人理睬自然好些；

知乎。如你所见，知乎在一边儿高端的同时也一边儿在持续为提升友好度而付出着努力，知乎团队和普通知友都是如此。在知乎，真诚的问题一定会得到真诚的回答。提问者关注的问题很多但问答数却有点不成比例的少。知乎最好的参与方式当然是多提问多回答，不然还不如去看书，书上的信息比知乎深度广度都强，且是经过良好组织过的。上知乎而不问答的话，让我瞬间想起很多四字成语；


<p>2、利用资源</p> 

网络资源都是从现实中来的，网络是现实的映射。如果你只想在网络上取得成功，就把网络资源当作真正的资源好了。其实，它们不是「真正的」资源。网络只是把现实中的东西以某种方式串联在一起。就像采集到的矿石不能直接放到前线去打敌人一样，你要把矿石们提炼、加工——阅读每一本别人说有用的书写博客更好。慢慢的你脑子里会有自己的兵器库，这样才能去打怪练级；

在网络上和现实中尽可能多的接触人们，并从中发掘你愿意与他/她成为朋友的人。从朋友那里学习事半功倍，这个不用多说；


<p>3、抓住机会</p> 

有条件的话，参加辩论赛、知识竞赛等一切竞赛。不要看不起破学校办的破竞赛，在任何竞赛拿冠军都不是轻松的事情。你可能无法收获货真价实镀着金边能当大公司敲门砖的证书和奖杯，但你可以收获你的血液和基因里与生俱来就需要的东西：荣誉感、成就感以及一小点自我实现的快感。具体到本问题，专科院校并非被世界遗忘的角落。我生下来就生在一个专科院校的大院里，直到21 世纪它才成了本科。但在 20 世纪后半叶，勤奋努力且善于抓住机会的学子们照样品尝过成功的喜悦。据我所知英语系的学生们曾在初次参加全国辩论大赛就取得了较好成绩，其中也有人后来职业生涯发展的相当顺利。关于这点我会试着邀请当事人来说说他们的经历；

打怪练级。笛卡尔的方法论奠定了现代方法论的基础，他提出过一个极其简单易行的原则：把一个大问题分解为若干个小问题，解决其中能够解决的，解决不了的继续往小分解，一直到能够解决为止。把你能够解决的每一个小问题视为一个小怪，用你采集到的矿石炼出来的钢铁锻造成的武器打死它，告诉自己「经验值+1」；


<p>4、珍惜时间</p> 

时间管理。

知识可以大略分为两种：有趣的和有用的。二者合体的时候不很常见，这就需要你在时间分配上一定要把握好二者的比例，争取常年保持一个符合你的个人追求的比例
<p>以上便是我分享的一点个人经验，供同学们参考！</p>

</p>
  </body>
</html>
]]>
    </string>
    <string name="about_content3">
<![CDATA[
<html>
 <head></head>
 <body style="background-color:#F5F5F5;"> 
  <p style="text-align:justify;font-size:16px;color:#323232;text-indent:2em;"><p>这篇文章给大家一些关于如何提高自己互联网思维能力的建议。其实我的建议只有一条：多阅读</p>建议但是我不建议读围脖，建议还是多读博客。围脖太浅层次阅读了，对于成长中的孩子影响太坏，总会让人从140个字就以为看清了事实。所以建议从围脖的一些博客链接链接到有名的博客里去，在谷歌reader或者Word press里订阅知名的评论的博客，通过博客的深入浅出的分析来构建自己的知识体系。所谓体系，就是从横向、纵向和立体的高度三个方向来看待事情，这样能让你看问题的角度区别于线性思维。

其次广泛涉猎各种书籍。心理学，哲学，生活论，历史学，互联网，技术等等，都要涉及，因为无论你以后是否参与互联网工作，这些知识都是为你了解你自己，了解这个社会所必备的工具。这个其实建议去图书馆，图书馆有很多相关的优秀书籍，书籍比博客又进了一步，让你能更沉下心来，踏踏实实的学到知识，锻炼你的记忆力和理解力。

再次在1到2个社交网站深入的玩一下。深入玩的结果就是，
1.你能理解到什么网站是好的，什么网站的用户体验式非常烂的。能体会到网站的各种促销手段是否有效，体会到网站的广告是否烦人，放在哪里的烦人，放在哪里的不烦人等基本的体验感觉。
2.你能理解到基本的人性。人们为什么会迷恋某些网站，他们在谈论什么，这个社会在发生什么，你又如何认为，你是否怀疑，你是否思考。
3.你能由此引发想法，还有什么需求没有满足，怎么满足。

最后，找一些志同道合的童鞋多聊聊，一方面将自己的所学表达出来，一方面接受别人的评论，看自己所坚持的东西是否有调整。

其实如果真的要建立一套自己的世界观，还是要回归到比较原始的方式，比如重回图书馆，重新看博客时代，多和朋友聊聊。</p>
  </body>
</html>
]]>
    </string>
    <string name="about_content4">
<![CDATA[
<html>
 <head></head>
 <body style="background-color:#F5F5F5;"> 
  <p style="text-align:justify;font-size:16px;color:#323232;text-indent:2em;">营造一个学习的世界给自己，扔掉原来的世界，再造一个新的环境，受新环境的影响，就会相应产生积极的心态！
比如我在武汉一所大学上学，我寝室的同学不是很喜欢学习，我在大二的时候做出如下改善：

1、逃出寝室。不是在课堂上就是在图书馆，上课、吃饭、图书馆，没有课的时候就在图书馆，当然看书就多啦！
2、逃出本校。觉得学校资源不够丰富，所以每个月都要去几次华科和武大听取讲座，受益匪浅！
3、逃出空乏的思维。玩转新浪微博，周末偶尔参加暴走或定向越野活动，假期偶尔旅游，开拓视野，丰富阅历。
4、学习上采取主动态度，积极与任课老师邮件沟通，及时将自己的观点写成小文章，读书和写作很利于自己学习能力的提高。

总之大二上半年收获很大，希望答案对你有帮助！
当然，我只展示了好的一面，我也有不少随意堕落的时间哈。
</p>
<p>补充：找那么两三个谈得来的朋友，偶尔跑跑步，喝喝小酒聚聚餐也挺好的</p>
  </body>
</html>
]]>
    </string>
</resources>
